# Eksempelprosjekt for TDT4100 prosjekt V2023

Dette repoet er et eksempelprosjekt for TDT4100 prosjektet våren 2023 som skal arbeides med i øvingsforelesning.

**Denne mappen er ment for at dere skal kunne jobbe i.**